五毛狗模糊支那 香港用詞第一步：打的

五毛狗呢幾年不斷用洗腦方式模糊化香港用詞同支那用詞，減少香港同之那分別。之前一大班五毛狗已經想將打的呢個支那詞洗腦成香港人固有用詞，但話打的香港人幾十年前已用，但明明香港人平時係講開搭的士、call的士、截的士，而打的既由來根本就係由香港人平時既搭的士傳到支那，支那既普通話由搭變左做打，五毛狗就扭曲晒時實，再用大量五毛想洗腦成香港幾十年前已經用緊。

“打的”這個詞語並不是現代漢語中本來就有的詞語，而是源自粵方言。計程車在經濟比較發達的香港和廣東地區較早出現，於是粵方言中也就相應地有了“搭的士”的說法。隨著經濟的發展，計程車這一新事物也成為內地社會生活的需要，“搭的士”的說法就傳到了內地。不過“搭的士”的說法傳到內地卻成為“打的”，那麼，這“搭”和“打”的一字之差又是怎麼產生的呢？這可能與“搭”、“打”的音義有關。

就算呢個支那網都講左打的既由來

果然係百度狗，上埋咁多支那網

上支那網只想搵證明 唔係單方面香港人講，連支那人都承認呢個事實

請注意,五毛狗毛潤之#90863竟然恥笑陳浩天無膽量俾人拉，個post 仲要得佢一班五毛同事幫推

詳情可以入去了解下五毛賤種狗毛潤之

又狡辯
慳啲啦

大家注意，毛潤之#90863係五毛狗

遲啲
埋單 變 買單

唔係講開飛的咩

大家注意 五毛狗黃巢

五毛狗真係好鍾意拎張完全無事實證明既cap圖話係我

話你隻百度狗分化台港關係就五毛

巴打你好

又一隻五毛狗人生鍾嘉欣，五毛簽略係影響個post 重點，將個post 變成罵戰post 呢d舊招五毛好常用

廢撚到，被人拉膽量都冇，仲柒過泛民

原來五毛狗毛澤東扮晒正義話我指羅冠聰抵打係五毛狗 佢隻五毛狗呢頭就屌陳浩天無膽量俾人拉，五毛狗果然係講一套做一套，最重要有位入你[/quote]

五毛狗毛澤東真係賤種仆街黎

請注意,五毛狗毛潤之#90863竟然恥笑陳浩天無膽量俾人拉，個post 仲要得佢一班五毛同事幫推

請大家無視黃巢同人生鍾嘉欣兩隻五毛狗